如何評價1997-2007 香港？

有無法治？ 有無自由？

stephy 年代

無人在意

大家馬照跑舞照跳

05-07應該係最好既時期
物價低經濟好緊,政治又唔嚴重

08 京奧先係

香港餘暉